# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr "Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\nReport-Msgid-Bugs-To: \nPOT-Creation-Date: 2011-06-29 10:44+0800\nPO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\nLast-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\nLanguage-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\nMIME-Version: 1.0\nContent-Type: text/plain; charset=UTF-8\nContent-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../data/time-slider.desktop.in.h:1
msgid "Configure the system to take automatic snapshots of your data"
msgstr "將系統配置為自動對資料執行快照"

#: ../data/time-slider.desktop.in.h:2
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:634
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:648
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:830
msgid "Time Slider"
msgstr "時空裝置"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:2
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:365
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:520
#, no-c-format, python-format
msgid "%d snapshots will be deleted."
msgstr "將刪除 %d 個快照。"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:3
msgid "<b>Summary</b>"
msgstr "<b>摘要</b>"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:4
msgid "D_eselect All"
msgstr "全部不選(D)"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:5
msgid "Delete Snapshots"
msgstr "刪除快照"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:6
msgid "Deleting Snapshots"
msgstr "正在刪除快照"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:7
msgid "Deleting snapshots..."
msgstr "正在刪除快照..."

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:8
msgid "Exit when done. "
msgstr "完成後結束。 "

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:9
msgid "File System:"
msgstr "檔案系統："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:10
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:11
msgid "Press Delete to continue."
msgstr "請按下 [刪除] 繼續。"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:12
msgid "Scanning snapshots..."
msgstr "正在掃描快照..."

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:13
msgid "Select ZFS snapshots to delete from the list below."
msgstr "請從以下清單中選取要刪除的 ZFS 快照。"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-delete.glade.h:14
msgid "Type:"
msgstr "類型："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:1
msgid "<b>Enable Time Slider</b>"
msgstr "<b>時空裝置啟動</b>"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:2
msgid "<b>External Back Up</b>"
msgstr "<b>外部備份</b>"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:3
msgid "<b>File Systems To Back Up</b>"
msgstr "<b>要備份的檔案系統</b>"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:4
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:5
msgid "Backup Device:"
msgstr "備份裝置："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:6
msgid "C_ustom:"
msgstr "自訂(_U)："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:7
msgid "Configuring Time Slider..."
msgstr "設定時空裝置..."

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:8
msgid "For advanced users"
msgstr "適用於進階使用者"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:9
msgid "Recommended for most users"
msgstr "建議大多數使用者採用"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:10
msgid "Reduce backups when storage space usage exceeds:"
msgstr "當儲存空間使用量超過下列大小時減少備份："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:11
msgid "Replicate backups to an external drive"
msgstr "將備份複寫至外部磁碟機"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:12
msgid "Time Slider Manager"
msgstr "時空裝置管理員"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:13
msgid "Time Slider backs up data regularly by taking timed ZFS Snapshots"
msgstr "時空裝置會透過擷取定時的 ZFS 快照，定期備份資料"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:14
msgid "_All"
msgstr "全部(_A)"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:15
msgid "_Delete Snapshots..."
msgstr "刪除快照(_D)..."

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-setup.glade.h:16
msgid "of file system capacity"
msgstr "檔案系統容量"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-snapshot.glade.h:1
msgid "Take a snapshot now"
msgstr "立即擷取快照"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-snapshot.glade.h:2
msgid "Take a snapshot of "
msgstr "擷取以下項目的快照 "

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-snapshot.glade.h:3
msgid "with the name :"
msgstr "名稱為："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:1
msgid "10 Mo"
msgstr "10 Mo(MB)"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:2
msgid "19/01/09"
msgstr "19/01/09"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:3
msgid "<b>Current Version</b>"
msgstr "<b>目前版本</b>"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:4
msgid "<b>Older Versions</b>"
msgstr "<b>較舊版本</b>"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:5
msgid "Double click to open the file"
msgstr "連按兩下以開啟檔案"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:6
msgid "Open the current version of the file"
msgstr "開啟目前版本的檔案"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:7
msgid "Scanning for older versions"
msgstr "掃描較舊版本"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:8
msgid "Time Slider File Version Explorer"
msgstr "時空裝置檔案版本檔案總管"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:9
msgid "compare"
msgstr "對比"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:10
msgid "filename"
msgstr "檔案名稱"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:11
msgid "gtk-close"
msgstr "gtk-close"

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:12
msgid "last modified : "
msgstr "上次修改時間： "

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:13
msgid "name :"
msgstr "名稱："

#: ../usr/share/time-slider/glade/time-slider-version.glade.h:14
msgid "size : "
msgstr "大小： "

#: ../usr/share/time-slider/lib/plugin/zfssend/zfssend.py:36
msgid "Do I work?"
msgstr "設定是否就緒？"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:138
msgid "Update Backups Now"
msgstr "立即更新備份"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:334
msgid "Backup Started"
msgstr "備份開始"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:335
#, python-format
msgid ""
"Backing up snapshots to:\n"
"<b>%s</b>\n"
"Do not disconnect the backup device."
msgstr "正在將快照備份至：\n<b>%s</b>\n請勿中斷備份裝置連線。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:345
#, python-format
msgid ""
"Backing up: <b>'%s'\n"
"%d</b> snapshots remaining.\n"
"Do not disconnect the backup device."
msgstr "正在備份：<b>'%s'\n剩餘 %d</b> 個快照。\n請勿中斷備份裝置連線。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:364
msgid "Backup Complete"
msgstr "備份完成"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:365
#, python-format
msgid ""
"Your snapshots have been backed up to:\n"
"<b>%s</b>"
msgstr "您的快照已備份至：\n<b>%s</b>"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:376
msgid "Your backups are up to date."
msgstr "您的備份已經是最新的。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:380
#, python-format
msgid "%d snapshots are queued for backup."
msgstr "有 %d 個快照排入備份佇列。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:457
msgid "Time Slider: Low Space Warning"
msgstr "時空裝置：低空間用量警告"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:468
#, python-format
msgid "Emergency: '%s' is full!"
msgstr "緊急：「%s」已滿！"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:469
#, python-format
msgid "The file system: '%s', is over %s%% full."
msgstr "檔案系統：'%s'，超過 %s%% 滿。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:471
#, python-format
msgid ""
"The file system: '%s', is over %s%% full.\n"
"As an emergency measure, Time Slider has destroyed all of its backups.\n"
"To fix this problem, delete any unnecessary files on '%s', or add disk space "
"(see ZFS documentation)."
msgstr "檔案系統：「%s」已超過 %s%%。\n時空裝置所採取的緊急措施是銷毀其所有的備份。\n若要修正此問題，請刪除「%s」上所有不必要的檔案，或增加磁碟空間 (請參閱 ZFS 文件)。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:480
#, python-format
msgid "Emergency: '%s' is almost full!"
msgstr "緊急：「%s」幾乎已滿！"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:481
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:496
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:511
#, python-format
msgid "The file system: '%s', exceeded %s%% of its total capacity"
msgstr "檔案系統： '%s' ，超過全用量的： %s%%"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:484
#, python-format
msgid ""
"The file system: '%s', exceeded %s%% of its total capacity. As an emerency "
"measure, Time Slider has has destroyed most or all of its backups to prevent "
"the disk becoming full. To prevent this from happening again, delete any "
"unnecessary files on '%s', or add disk space (see ZFS documentation)."
msgstr "檔案系統： '%s' ，超過全用量的： %s%% \n為了避免磁碟空間全滿的緊急措施，時空裝置已經摧毀大部分或是全部過去時間線的資料。\n請刪除 '%s' 上不必要的資料，以避免再次發生此種情況，或是增加硬碟空間(請參閱 ZFS 文件)。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:495
#, python-format
msgid "Urgent: '%s' is almost full!"
msgstr "緊急狀況：「%s」幾乎已滿！"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:499
#, python-format
msgid ""
"The file system: '%s', exceeded %s%% of its total capacity. As a remedial "
"measure, Time Slider has destroyed some backups, and will destroy more, "
"eventually all, as capacity continues to diminish.\n"
"To prevent this from happening again, delete any unnecessary files on '%s', "
"or add disk space (see ZFS documentation)."
msgstr "檔案系統：「%s」超過了其總容量的 %s%%。時空裝置所採取的補救措施是摧毀部分過去時間線，並將會銷毀更多，而最終會銷毀所有過去時間線資料，因為容量一直不斷減少。\n若要避免再次發生這種情形，請刪除「%s」上所有不必要的檔案，或增加磁碟空間 (請參閱 ZFS 文件)。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:510
#, python-format
msgid "Warning: '%s' is getting full"
msgstr "警告：「%s」快要滿了"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:514
#, python-format
msgid ""
"'%s' exceeded %s%% of its total capacity. To fix this, Time Slider has "
"destroyed some recent backups, and will destroy more as capacity continues "
"to diminish.\n"
"To prevent this from happening again, delete any unnecessary files on '%s', "
"or add disk space (see ZFS documentation).\n"
msgstr "「%s」超過了其總容量的 %s%%。時空裝置所採取的補救措施是摧毀部分過去時間線，並將會銷毀更多，而最終會銷毀所有過去時間線資料，因為容量一直不斷減少。\n若要避免再次發生這種情形，請刪除「%s」上所有不必要的檔案，或增加磁碟空間 (請參閱 ZFS 文件)。\n"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:530
msgid "Details..."
msgstr "詳細資訊..."

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/applet.py:567
msgid "Configure Time Slider..."
msgstr "設定時空裝置..."

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:227
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:235
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:224
msgid "Mount Point"
msgstr "裝載點"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:243
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:227
msgid "File System Name"
msgstr "檔案系統名稱"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:251
msgid "Snapshot Name"
msgstr "快照名稱"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:260
msgid "Creation Time"
msgstr "建立時間"

#. Note to developers.
#. The second element is for internal matching and should not
#. be i18ned under any circumstances.
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:272
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:287
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:300
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:273
msgid "Backups"
msgstr "備份"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:274
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:301
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:302
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:303
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:304
msgid "Hourly"
msgstr "每小時"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:305
msgid "1/4 Hourly"
msgstr "每 1/4 小時"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:328
msgid "Snapshot can not be deleted"
msgstr "時空異常：無法刪除快照"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:329
#, python-format
msgid ""
"%s has one or more dependent clones and will not be deleted. To delete this "
"snapshot, first delete all datasets and snapshots cloned from this snapshot."
msgstr "%s 具有一個或多個附屬複製，不會被刪除。要刪除此快照，請先刪除從此快照複製的所有資料集和快照。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:355
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:510
msgid "1 external backup will be deleted."
msgstr "將刪除 1 個外部備份。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:357
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:512
#, python-format
msgid "%d external backups will be deleted."
msgstr "將刪除 %d 個外部備份。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:363
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:518
msgid "1 snapshot will be deleted."
msgstr "將刪除 1 個快照。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:451
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:178
msgid "Legacy"
msgstr "原來的"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:454
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:470
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:560
msgid "Some snapshots could not be read"
msgstr "時間線損毀：無法讀取某些快照"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:584
msgid "Some snapshots could not be deleted"
msgstr "時空異常：無法刪除某些快照"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:758
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:1320
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:215
msgid "Insufficient Priviliges"
msgstr "權限不足"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/deletegui.py:759
msgid ""
"Snapshot deletion requires administrative privileges to run. You have not "
"been assigned the necessaryadministrative priviliges.\n"
"\n"
"Consult your system administrator "
msgstr "需要具有管理權限才能執行 [快照刪除] 操作。沒有為您指定所需的管理權限。\n\n請諮詢系統管理員 "

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/fileversion.py:246
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/fileversion.py:247
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/fileversion.py:248
msgid ""
"Installing the optional meld package will enhance the file comparison "
"visualization"
msgstr "安裝選擇性的混和套件將可增強檔案比較可見性。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/fileversion.py:316
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:179
msgid "Invalid arguments count."
msgstr "引數計數無效。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/fileversion.py:318
msgid ""
"Version explorer requires 2 arguments :\n"
"- The path of the root snapshot directory.\n"
"- The filename to explore."
msgstr "版本檔案總管需要 2 個引數：\n- 快照根目錄的路徑。\n- 要瀏覽的檔案名稱。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:218
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:222
msgid "Replicate"
msgstr "複寫"

#. Indicates path is unset: ''
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:269
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:479
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:562
msgid "(None)"
msgstr "(無)"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:275
msgid "Other..."
msgstr "其他..."

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:319
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:357
msgid "Snapshot manager service error"
msgstr "快照管理員服務錯誤"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:320
#, python-format
msgid ""
"The snapshot manager service does not appear to be installed on this "
"system.\n"
"\n"
"See the svcs(1) man page for more information.\n"
"\n"
"Details:\n"
"%s"
msgstr "此系統上似乎未安裝快照管理員 服務。\n\n請參閱「svcs(1) 線上手冊」，以取得更多資訊。\n\n詳細資訊：\n%s"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:341
msgid "Snapshot manager service dependency error"
msgstr "快照管理員服務相依性錯誤"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:342
#, python-format
msgid ""
"The snapshot manager service has been placed offline due to a dependency "
"problem. The following dependency problems were found:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Run \"svcs -xv\" from a command prompt for more information about these "
"dependency problems."
msgstr "由於相依性問題，已將快照管理員服務置為離線。發現以下相依性問題：\n\n%s\n\n請從指令提示符號下執行「svcs –xv」，以取得有關這些相依性問題的更多資訊。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:358
msgid ""
"The snapshot manager service has encountered a problem and has been disabled "
"until the problem is fixed.\n"
"\n"
"See the svcs(1) man page for more information."
msgstr "快照管理員服務遇到了問題，而且在問題修正之前都處於停用狀態。\n\n請參閱「svcs(1) 線上手冊」，以取得更多資訊。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:528
msgid "Unsuitable Backup Location"
msgstr "不適當的備份位置"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:594
msgid "Select A Back Up Device"
msgstr "選取備份裝置"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:637
#, python-format
msgid ""
"Time Slider suggests a device with a capacity of at least <b>%s</b>.\n"
"The device: '<b>%s</b>'\n"
"only has <b>%s</b>\n"
"Do you want to use it anyway?"
msgstr "時空裝置建議使用至少具有 <b>%s</b> 容量的裝置。\n裝置：'<b>%s</b>'\n只有 <b>%s</b>\n仍然要使用它嗎？"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:679
msgid ""
"No backup device was selected.\n"
"Please select an empty device."
msgstr "未選取任何備份裝置。\n請選取一個空裝置。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:704
#, python-format
msgid ""
"'%s'\n"
"is not writable. The backup device must be writable by the system "
"administrator.\n"
"\n"
"Please use a different device."
msgstr "'%s'\n無法被寫入。備份裝置必須可供系統 管理員寫入。\n\n請使用其他裝置。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:720
#, python-format
msgid ""
"'%s'\n"
"contains an incompatible file system. The selected device must have a Unix "
"style file system that supports file linking, such as UFS\n"
"\n"
"Please use a different device."
msgstr "'%s'\n包含不相容的檔案系統。選取的裝置必須具有支援檔案連結 的 Unix 式檔案系統，例如 UFS\n\n請使用其他裝置。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:755
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:784
#, python-format
msgid ""
"'%s'\n"
" is not an empty device.\n"
"\n"
"Please select an empty device."
msgstr "'%s'\n 不是空裝置。\n\n請選取一個空裝置。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:804
#, python-format
msgid ""
"'%s'\n"
"is a Time Slider external backup device that is already in use by another "
"system. Backup devices may not be shared between systems.\n"
"\n"
"Please use a different device."
msgstr "'%s'\n是另一個系統已在使用中的時空裝置外部備份 裝置。備份裝置不可供其他系統共用。\n\n請使用其他裝置。"

#. Looks like a device that we previously used,
#. but discontinued using in favour of some other
#. device.
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:819
#, python-format
msgid ""
"'<b>%s</b>' appears to be a a device previously configured for use by this "
"system.\n"
"\n"
"Do you want resume use of this device for backups?"
msgstr "'<b>%s</b>' 似乎是先前設定供此系統使用的 裝置。\n\n要繼續使用此裝置進行備份嗎？"

#. Definitely can't use this since it's a
#. snapshotted filesystem.
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:859
#, python-format
msgid ""
"'%s'\n"
"belongs to the ZFS filesystem '%s' which is already selected for regular ZFS "
"snaphots.\n"
"\n"
"Please select a drive not already in use by Time Slider"
msgstr "'%s'\n屬於 ZFS 檔案系統 '%s'，此檔案系統已被選取供正規 ZFS 快照使用。\n\n請選取一個沒有正被時空裝置使用的磁碟機"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:880
#, python-format
msgid ""
"'%s'\n"
"belongs to the ZFS pool '%s' which is already being used to store ZFS "
"snaphots.\n"
"\n"
"Please select a drive not already in use by Time Slider"
msgstr "'%s'\n屬於 ZFS 集區 '%s'，此集區已被用來儲存 ZFS 快照。\n\n請選取一個沒有正被時空裝置使用的磁碟機"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/setupgui.py:1321
msgid ""
"The snapshot manager service requires administrative privileges to run. You "
"have not been assigned the necessaryadministrative priviliges.\n"
"\n"
"Consult your system administrator "
msgstr "快照管理員服務需要有管理權限才能執行。您尚未被指定必要的管理權限。\n\n請洽詢您的系統管理員 "

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:116
msgid "Invalid characters in snapshot name"
msgstr "快照名稱中有無效字元"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:117
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:147
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:180
#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:216
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:118
msgid ""
"Allowed characters for snapshot names are :\n"
"[a-z][A-Z][0-9][-_.:\n"
"All invalid characters will be removed\n"
msgstr "允許用於快照名稱的字元如下：\n[a-z]、[A-Z]、[0-9]、[、-、_、.、:\n將移除所有無效字元\n"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:146
msgid "Error occured while creating the snapshot"
msgstr "時空崩塌：建立快照時發生錯誤"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:155
msgid "Snapshot created successfully"
msgstr "已成功建立快照"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:156
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:157
#, python-format
msgid ""
"A snapshot of zfs filesystem %(zfs_fs)s\n"
"named %(valid_name)s\n"
"has been created.\n"
msgstr "已建立一個名為 %(valid_name)s 的\n zfs 檔案系統 %(zfs_fs)s\n的快照。\n"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:181
msgid ""
"Snapshot Now requires 2 arguments :\n"
"- The path of the directory to be snapshotted.\n"
"- The zfs filesystem corresponding to this directory."
msgstr "[立即擷取快照] 需要 2 個引數：\n- 要進行快照擷取的目錄的路徑。\n- 與此目錄對應的 zfs 檔案系統。"

#: ../usr/share/time-slider/lib/time_slider/snapnowui.py:217
msgid ""
"Snapshot Now requires administrative privileges to run. You have not been "
"assigned the necessaryadministrative priviliges.\n"
"\n"
"Consult your system administrator "
msgstr "需要具有管理權限才能執行 [立即擷取快照] 操作。沒有為您指定所需的管理權限。\n\n請諮詢系統管理員 "
